漢功庫同反全球化兩位係咪都鐘意對方但唔敢認

如果係
求下你地唔好再用說話傷害對方
睇到好心痛...

Fake news

有冇諗過你咁樣否認對方會以為你講真

絕對係
hehe

絲

樓主鍾意email都惡言相向啦
有口話人冇口話自己

有冇諗過我同佢經歷過咩...

皮帶之夜?